希望揸車既人慢慢開可以留意馬路

唔好掛住禁手機唔望路面
有人過緊綠燈馬路都見唔到照衝
聽到親人突然撞車死真係好難受
求下大家留意馬路
唔希望再有依D事發生

我仲後悔緊點解無好好陪佢
仲會無啦啦聽到佢把聲
明明新年果陣就會番黎見面 仲等緊你笑住比利是我
所有野都咁突然

樓主

我唔知可以同邊個講我唯有係求9up

平時如果我係到都會帶你過馬路
點解會咁

唔關你事 揸車嗰個問題

其實明明都過到去 條撚樣當正開高速開勁快
仲要睇電話 架車仲要借人唔係佢既

P牌就慢慢開車啦 開到咁撚快
坐番十碌8碌啦屌你老母

樓豬
下雨天總掛念從前

2日前既事

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

諗起早排有個廢佬自己企唔穩

關咩事 屌你老味綠燈都衝埋黎唔通又佢錯？

邊撚個阿

樓主加油

Take care bro